［無人睇系列］破刃之劍第91話

部機有新設定

咁都負皮

睇到個post先知有新一集 不過部機個自動駕駛仲勁過主角自己揸

連載左12 年都係91 話 痴撚線

半年一話系列

一個月更一集

NTR 之劍

主角真係一世好運 有囡有靚機屈人
部機真係好型 睇左咁耐我都唔記得主角機全名
好想知以前全盛時期係點

可惜出得慢

原來已經咁多年

無橋作個爆點新設定谷人氣
主角入魔mode根本無可能打輸
上集㩒住打最尾比人一下ko

好似太耐唔更新，連漢化都冇人做

其實成套漫畫有冇人勁過吉爾格

有更新返？ 睇到打完帝國戰冇睇

黑皇帝好慘

抄開一字開一那轟隻眼既

原來仲出緊

由頭幾次上機鬼隱到宜家嘅機體系統終於online

宜家嘅農夫=人類最強

你唔講我都唔記得了 又係出得太慢迫人棄番

btw ntr

ai冇敵
btw, 有冇可能講返古代帝爾峰點解整出嚟

有部Alpha GO 係部機體入面
咁係部機入面訓教應該係世界上最安全既地方